誰還記得是誰先説永遠的愛我

？

我

Not hehe thx

Dllm 又起我底

以前的一句話 是我們 以後的傷口

London bridge is falling down

咁算

過了太久 沒人記得 當初那些溫柔

我和你手牽手 說要一起 走到 最後

已經無可能。

讓時間說真話 雖然我也害怕

冇人講過喎

d承諾 都係假既

如果可以 我寧願無聽過

晏就就叫春 有排你叫

Out of control

啱呀，又話咩要一齊走到最後
又話有問題要一齊解決
屌佢一提岀完個問題就已經自己有左答案
話分開係對大家最好
我都唔知自己咁努力去堅持做咩